［血肉牆城］曼城 vs 利物浦 6

taa

阿權上了

屌

去到四強 洗牌 ？ 你班仆街收下腳啦

250

牙權出來了

文尼通拿撲迪大細同沙拿執返波果下冷靜到痴線
由期沙拿我真係覺得條友點解可以踢到練波咁

仆街250屌

4強係咪會洗底?

諗唔透，點解換走d silva

人地要超進化啦

牙古路準備好收利皮了

吹vvd啲咩

咪拿紅阿屌你地

交屁

要幾多球呀出聲

阿古路

文尼 f9 雲迪 呀樂黃

老母場場都踢到練波咁又唔見你讚

卡真係進步好多

出卡拉云ｌａ

哥狗真係on9 好心學大sam帶耳機啦
要助教傳話 咩年代阿

心情好複雜
應該好開心 但係枝哨咁黑又有啲過意唔去
勝之不武個感覺好難頂

點解班撚樣可以聲大大講得出明黑鳩你

vvd 打七條250啦

桑屁

贏都潛水算

公海個個係度屌offside

sane

唔要面就得
唉

人同畜生有別

假利引罵戰

屌你 100分咁撚樣踩落去

主要係offside果下球證睇唔到jm回傳姐，其他都冇乜
鏝冇運，b施華果球

咁如果係米拿就真係冇ge

仲有廿分鐘！！

爭啲中J

咪話係黑左一球囉

哥帥個樣灰9到

block 鳩佢啦

曼城班人冇力了

我利

人地出左阿古獸

老虎 又頂

繼續屌老母

都冇哂士氣啦 嬴多4球先出線

老母終於蒲頭

冇人可以換

睇緊BT Sport話真係越位，米拿個下係reflection唔係有意回傳

以為佢擺老烏

咪係
黑你老母咩

文尼前兩場都差唔多打足都咁多氣

仲有20分鐘, 利記頂住丫

出古道暈

力架好體力

係撚 我都睇緊bt sports

比迪布尼拎住個波真係好撚淆

係阿樂有心裝佢offside 定sane 亂曬

下半場不斷越

其實有冇意回傳真係任佢鳩UP

算啦 支持得鏝既多數都無咩波齡架啦 點會識睇
唔見佢地講第一球250推人應該foul

哥迪搵人傳話真係好老套

即係睇球證

咁睇得起阿樂

一失波成班都冇心踢啦

後尾個前球證出返黎話change decision
重睇啦

當比返一球佢地
鏝都仲要追3球

打電話都得啦

冇電話既咩

可能真係跑唔切

獌迷屌咩撚野啦
上場先黑完人

柒到喊

佢單對單下半場冇乜比人過

點解唔學大sam拎對講機

最好250果兩球係十二碼

好似場邊教練唔畀帶電話

廢中唔識用高科技野

話明獌狗 有威緊係要攞盡架啦
不過16強出局既應該唔比參與討論囉

大sam

算啦呢場真係有少少得益
贏左都真係唔好咁大聲

為羅馬打下氣

轉台支持羅馬了

用呢個

[黑哨加持] 曼城 對 利物浦 6

贏埋

4強

其實個球證尺度算一致啦
屌你250個球咁樣推VVD都唔吹
JELLY個球推250所以都係唔吹
講得益上場得益仲多

明奴

熄機，瞓教

好開心

鏝又可以洗牌了

費

6:2

邊個POST呀用